純粹好奇，其實喺咪大部分茶記食市d職員都系一面倒屌緊示威者？

我樓下三間茶記都系一邊遞餐一邊屌，我又唔敢駁佢地，平時食頹飯怕加料

餐廳有電視嘅多數係

loop開CCTVB 新聞台
正常人都睇到變白痴

唔係

入到去大叫 哇屌CCTVB黎既 食第二間啦

唔係，灣仔間金堡屌差佬

來來去去都係：搞亂香港、阻住搵食、食飽冇野做....
我心諗：遊行個幾日你地做到停唔到手，外賣都唔送，收錢收到手軟
利申住銅鑼灣

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

海怡嗰間係 話示威者搞亂香港